仲有冇人記得零弱點傳奇後衛

諗起個名就覺得好笑

Who?

Gabriel ??

阿仙奴18號

竟然無人知?

豬達？

佢只係其中一個
咁多年阿狗幾個既18號都係炸彈

史基拉斯

以前係英超咁撚出名 竟然無人識

VVD?

【體育台】零弱點傳奇後衛- Jamie Carragher

烏龍查

好掛住 薛丁格的狗 同 JC

佢地去咗邊

正確

聖母峰傳球失傳

cygan

佢同加利仔真係一時瑜亮

邊撚個